想買支電動牙刷....求推介

睇中Philips soniccare，不過唔知邊隻好...
仲有佢果隻水牙線...

不過聽聞呢d電動牙刷換唔到電
粒電兩年幾三年好快打柴
換電果d又唔多夠力

有無邊款耐用推介？
價錢唔係最大問題，唔想隔幾年換一支新

你地Philips 一支可以用幾耐，電池易唔易打柴
會唔會一過保養就死

none care

淘寶search Philips 電動牙刷

淘寶野唔敢
始終日日將個大陸制ge膠塞入口
不過你用過架話有無咩好推介，淘寶都勁多款式

DiamondClean

個個都推菲利普，無人講下壽命如何

一千蚊，一日用兩次，用到三年都好OK啦

刷頭係香港買

費時貼link ,自己search

我用OralB Pro2000？
Made in 🇧🇪

Oral b pro2000/3000

我09年開始用白色DiamondClean
用到14年轉隻黑色先換

不過壽命好睇個人點用

Oral B Braun genius 9000

用開普通牙刷

咁耐
咩MODEL

你點用法？

有D心動，不過係舊款式...(無壓力感應)
真係菲利蒲原廠？點解可以咁平

我都有FRIEND推介Braun
不過...佢同ORAL B唔係同一樣野黎咩(收購左？)？

Braun有邊隻好推介

D人好似話ORAL B電動牙刷唔係咁好...

Philips soniccare 好耐用的

利申 : 已用左三十幾年,刷頭都冇換過

好多菌

我都係
不過成日刷完搵手指刮下D牙都有D黃色ge牙垢

電動牙刷應該刷得乾淨D
同埋成日臨訓或者訓醒都無乜心神係到刷牙

嘩屌，三十幾年？邊隻MODEL咁好？
我上台灣網班人成日話過左保養，2-3年D電就唔太掂了...

用緊最平嗰支，差唔多四年都仲好正常

oralb pro600 德國版

三十幾年既電動牙刷 影黎睇下

屌

自己做緊ORAL CARE呢個film

每年都要睇美國牙醫報告
轉動牙刷轉力太大會做成琺瑯質磨損
報告都係建議用番手動/ 聲波

你自己去retail store玩下聲波/轉動牙刷
轉動牙刷好大力好傷琺瑯質同牙肉

轉動刷頭輕輕貼住隻牙就得，要控制力度，有d model有壓力提示，同埋唔好刷咁耐，會刷蝕棚牙

咁補過牙果啲位，係咪唔啱用電動牙刷
事關我補左好多隻

轉動牙刷龍頭oralB 親身回覆
對唔住大佬

用緊Philips Sonicare Healthy White

牙科護士話呢枝加埋牙線已經足夠

我個人建議你自己落街拎2支野玩下
要刷乾淨排牙雖然好重要, 但重點係唔好刷傷排牙

我自己都有個位補牙, 補牙都好硬淨, 呢個位我又唔擔心

重有, 牙膏唔好揀美白
你用完美白牙膏刷牙, 會feel到有啲粒子係口腔度, (好似啲好幼好幼好幼既沙咁)
其實係啲粒子打磨你既牙
好傷琺瑯質

個人推薦用番oral B最普遍個隻牙膏, 十幾蚊, 唔好搞咁多野
個人推薦唔好用力加牙膏

我兩年前買過panasonic 水牙線，我覺得冇用。有時唔小心射到喉嚨好痛，用左兩個星期冇用，都係用番普通牙線。

三十幾年唔換頭？

你地覺得壓力感應重唔重要？
聽人講電動牙刷唔可以太大力放落牙到，唔係架話好易傷到牙

驚眼訓得滯大力左都唔知

屌仆街，我前幾日先買左Panasonic 水牙線
都係因為睇左前幾個月一個POST中左毒
入面D人講到好好用架喎

我完全認同你講GE野
你講電動牙刷會傷牙亦係我其中一個concern黎，所以我點都想買個有力度感應提示ge model(多數貴model先有呀屌 )

利申﹕仲未得閒用

ORAL B 行政總裁真名上連登無人信

我覺得買有壓力感應果D應該夠？
等高手confirm

你貼完呢張圖我即刻諗...30年前電動牙刷出左未
屌，之前完全無為意30幾年原來咁有問題

覺得貴可以等Amazon減價

Philips soniccare

我就調番轉睇

壓力感應係得oral B轉動牙刷先有
Philip 超聲波係冇壓力感應
咁係因為轉動牙刷真係好撚大力